[保證好玩] 政治撚入黎, 我講d句子出黎, 然後你地估句野係邊個講

1. 成日睇撚住我個節目 然後就係度抽水 又唔撚交月費 屌你老尾閪真係
2. 屌你老尾閪陷家產之中既陷家產! 呢d撚樣就應該要全家死絕!!! (企係身拍台)
3. 哈哈哈哈哈哈哈 連d咁fundamental既概念都唔識 即係呢d係咩野人 即係咁樣係
4. 咁我岩岩見到阿慧玲提起佢, 咁我又入黎講兩句啦, 呢條友正契弟黎嫁! 我以後唔會再幫佢既講到明!
5. 呢個係完全不可思議既叛變啦, 屌你老母自己寫封信搞鳩自己, 呢D係乜撚野奇謀妙計黎嫁? 件事係痴撚線家嘛
6. 屌你老母黃洋達, 你自己都認撚左篤數啦柒頭, 仲講乜撚野姐
7. 有個朋友同我講 佢要返中國, 我同佢講 你唔洗返 呢度就係中國。 ...... 哈哈哈 爛gag黎嫁
8. 我自己係...係讀歷史既, 我會好..好好在意身後之名囉... 退休咪好好地享下福囉, 邊個咁得閒搞你屋企人丫
9. 首先好多謝咁多市民既支持同關心啦, 我地一定會撐落去既, 希望咁多位市民可以同繼續同我地一齊並肩作戰!
10. 喂阿哥 收皮啦, 返屋企啦, 你坐過監未啊

郁文?

每一句係唔同人講嫁, 其中有一句係毓民

1. 毓民
2. 啤梨
3. 燒山
6. 神駒
8. 阿靳
10. 長毛

其他都係泛民網台? 冇乜點聽

唔話你知岩定錯住, 等多d人估再開估

保證好玩

9係羅37？

接近, 不過諗到羅37已經好勁, 呢題係最難
你幻想句野果陣要諗埋語氣, 會易估d

周永康？

錯, 不如比多句做貼士
頭先擺街站果陣, 都有d伯伯嬸嬸好熱情咁埋黎鼓勵我地, 叫我地加油, 都令到我十分感動啦, 希望大家都會繼續支持眾志, 繼續同我地並肩作戰!